[找數] LIHKG+ 計劃正式推出

LIHKG+ 計劃終於正式登場！

只要你是本討論區的註冊會員，於訂閱 LIHKG+ 後，可同時於 LIHKG 討論區網站、iOS、Android 平台去除廣告及使用附加功能，而且裝置數量不設限制

為感謝會員一路以來的支持，我們特別推出了 $8/三個月的一次性限時優惠，希望各位能更暢快瀏覽 LIHKG

請即更新應用軟件至最新版本即可於帳號頁面選購及使用本計劃

iOS:
Android:
網頁版: 帳號 > 購買 LIHKG+

連狗又呃錢

呃錢垃圾app

收皮啦連狗

以為$8一年

出又屌唔出又屌

買買買

8蚊一年即俾

正價幾銀

...

幾時出PM呀 有時D人唔入返個POST就搵唔到佢
一係你就出QUOTE留言會有通知

無得買斷？

不如你直接講以後收幾錢啦 連狗

Lm

成班係咁屌 但連登又繼續上
口裡說不 身體卻很誠實

移除網站及 App 內廣告 （不限裝置）
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限

以前8蚊一年
依家貴4倍

係，大家好波

如果冇五毛狗同小學雞，$80/一年都抵俾
不過而家

之前都只係$8/一年 而家3個月仲要係優惠

不了

食屎啦on9仔賤種
8蚊3個月仲要係限時優惠

咪撚就係，屌完咪又係乖乖比錢

ios未有更新

唔好比我見到有自動彈出黎轉畫面既廣告

廣告轉popunder

dnlm 成日都lag同彈機 不如fix好先啦講真無意欲買

三個月

又轉畫面又有聲
遲下進化到要你手禁先走

睇清楚
係頭一次有優惠先8蚊3個月
之後月費幾多無講

條友好撚仆街
lihk 個高登app我大拿拿俾撚左10蚊
宜家搞左個新壇就唔再理lihk
晒撚晒我d錢

非常好呀， 睇住班窮撚係度屌

之前HKG+ 都係8蚊年......

唔撚買

Adblock $15/lifetime

On撚鳩鳩

pm功能呢
一個禮拜係咁斷線 仲好意思推出

點止4倍

188一年

server問題呢

罷買

23一個月

屌你老母咩 8蚊3個月仲話優惠左
自己講出黎會唔會臉紅啊

一年 188呀 咩4倍

一年188 你老味都on99

之前又話百幾蚊都可以
連登仔

屌你老母廣告錢都賺咁撚多。VIP仲要收得咁撚貴

咁之後咩價錢先

以前又唔駛HKG+ 比SERVER 錢
而家點同.

已經進行中

好撚似打機lv制咁

嘩 8蚊咁貴 買左咪冇錢買樓

$188一年
真係識賺錢

以前高登都無cap得咁盡

三個月
連囝好波

Ok

時得時唔得，有冇新url, 入左yahoo 同 fb 咋

你server咁虧仲夠膽收咁貴

貴撚到on 9
裝adguard,adblock算

應該會得返逐個月買同逐年買兩個選擇

嘩, 屌

而家要租server 之前唔洗
但188就..

我15蚊買個adblock用一世
你8蚊擋3個月

人唔笑狗都吠

搞forum點同搞app啊
利申連衛兵

你老味重要特價完先188一年

傻能左?

真係好撚憎啲連登仔恃著上網唔洗用真名，連對人嘅少少尊重都無。

永遠惟恐天下不亂，當曬自已大帝咁。

一年兩舊水 已經去到PS4既年費價格

8 蚊一年VS188一年

iOS 未有update嘅？

188已經係特價喇

自己開server咪貴d囉
以前零成本用人ser咪$8年

經過咁多單野見到連尼住真面目之後，俾錢不了

灣仔就有188

一個forum 去廣告夠膽死開23 蚊一個月 人地幾萬首歌任聽都係3x 蚊一個月， 你呢度淨係provide 個platform 收咁貴

連登仔永不錄用系列
LIHKG VIP
UO/HX

無記錯以前好似唔做vip無得comment

$8/三個月

32蚊一年

收廣告費都收到你笑啦 仲要$8得3個月 垃撚圾LIHKG+

睇清楚啦傻鳩

原來已經特價
你真係當人on9

個server 時不時出事188 1年好難買得落手喎
有獨立server for lihkg+ member 就課得落手

建議連囝出免費VIP計劃

ios撚有更新咩

唔係特價幾錢呀連狗?

188

作得就作啦你

我都想係呢個價

$8 三個月
食水深到😂😂😂

食撚懵左？

屌你老母 仲賺唔撚夠？

冇得更新喎

留意到有隻連衛兵keep住比負評人

成班乞衣搭車都要錢啦
免費香港邊樣野係免費

一年188蚊

用手機唔可以買?

之前大把人話500 都照比

你老母

仲想8蚊
32蚊一年都無你地份啦
你地唔課多d點旅行呀

要睇廣告返舊登唔好

遲啲係咪會搞埋上市？

食屎仔 唔屌都唔肯郁

岩岩睇錯左$23一年

花生

不如你執撚柒左個forum逼人返高登好過啦

屌你老母禁入去睇＄188/一年
邊撚個會買呀連狗

係咁負皮人cm個個手軟未

仲爽過收廣告錢

俾錢同值唔值係兩樣野

你不如出1000000蚊1年 ，想叫人硬食廣告

貴唔貴唔係重點

而係多左既功能值唔值呢個價

8蚊三個月可以試下

之後先再算

ios都未有得更新

想買都買唔到

正式宣布，牙蛆大勝連狗

你老母最多咪罷上lihkg囉
係唔撚比你賺

吊 甘貴 偷牙媽張信用卡買la吊🖕

繼續adblock啦咁大家

15$hkg+一年

Lihkg188一年 12.53333倍 連帝好波

唔特價要$276一年

你條撚樣真係唔驚步阿蛆後塵

應該強硬D
唔買VIP 一日只可以出一PO, 留十次言

咁先可以杜絕小學雞之餘又多人買

小道消息：林早洩笑緊

唔撚洗成本牙?

要8$ 3個月先圍到皮？

重貴撚過psn一年年費

想知高登高級會員幾錢

好似真係喎，係雨傘運動先免費送左VIP幾個月

通脹仲高過樓價
你老母幾時死？

你夠老屎忽之前唔使錢升晒做高級會員

連狗幾時死？

點解搞到唔買vip冇得上噉

$188 好抵
LIHKG 就快同Netfix, Spotify , Apple Music 收差唔多錢

188可以享受冇廣告留言版
滿足未大家

佢既策略應該都唔預多人買 之後其他人硬食AD賺兩邊

買咗會唔會show VIP出嚟？擔心有啲口裡說不定嘅青依家心大心細

保護連狗

唔做vip直情無得comment仲好

唔係話俾唔起，但淨係唔睇廣告188一年有d大咬喎

驚乜鳩啊 大部分連登會員都冇高登acc啦
咪又係要硬食

PSN 1年年費都無你咁撚貴

其實有幾貴？
又要平 又要好 去街市格完價再返黎啦
要返高登個堆唔好懶死唔走

仲有其他功能
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限

衰撚過backup佬

繼續ad blk

露出尾巴

起碼500啦,連囝真係蝕住做

憑乜野 最多咪同你睇下廣告 收人188

不如所有會員畫一要交月費仲好啦
順便趕絕哂d小學雞同窮撚

如果可以同呢條女一次性交一年
我每日比188 都OK

都痴痴地，連登我就照上架啦，睇你有冇本事嬴我既錢啦

個名會唔會發埋光
你知啦 呢d野一定要比人知

雞肋

永續adblock

拖撚左成年先出 收撚左成年廣告錢先出

其實8蚊三個月都仲可以接受啦

人地run server 都要錢架，咪比少少甜頭佢囉

放返堆已閹割功能出黎
連帝好波

貪錢貪到上心口

你老母仲要無得用apple 內購 ?

醒目仔

我屌
差咁遠

咁撚貴叫你老母比

係便利店岀埋連登會員年費月費卡啦

下年義海價 2000一年啦

食屎都咁開心

除左無廣告其他都無撚用 屌你老母啦

188 1年咁平有無錢賺嫁

做人做狗 自己決定

希望阿媽肯比張信用卡我碌

一年188？連仔你傻撚左？

之前邊撚到有咁多5p同5毛同00後

垃圾

只求打個和

你食自己啦仆街

啱呀，到時比人知道買咗咪弊。

Apple抽一半水?

賺完廣告錢而家又想食兩家茶禮

老老車實 你叫得到plus仔出嚟支持下你個188計劃嘅咪買囉 day one已經應該要有嘅嘢搞咗大半年 cap完廣告啲錢仲要我地硬食多獲188？ 連狗咪撚on9啦你

計撚晒數
睇廣告又係袋咁多
唔睇佢又係袋咁多
一個字：無得輸

建議牙連 set 非vip 一個鐘只可以留5次言
一星期開1個 post

十卜亞種

咁你繼續收廣告費啦 8蚊先得嗰3個月 不了
如果有埋pm先再考慮吓

搞手只求打個和

唔經apple係咪驚俾佢分錢

終於找數

都係講下嘅啫

連衛兵快D入黎護主啦

仲迷連班友是咪弱智

唔係咁攪笑下話

收皮啦垃撚圾

LIHKG＋ 功能
提升封鎖會員的數量上限

多謝連狗

又要app 好用，要順
但又唔肯比少少錢

利申：唔買

真心貴

188一年咁貴
真係人唔笑狗都吠
我課比adblock唔好？

條仆街真係要賺盡你每一蚊

屌你老母邊條打手負皮每一個反連狗既post

好似可以同apple投訴

唔明有人話廣告費賺左 咁VIP應該平D係咩概念
廣告段瀏覽計算
有VIP就冇廣告 咁VIP要圍返廣告皮都正常姐

貴唔貴係另一回事

連登仔下下兩單還一單討論唔到

無心搞就不如唔好搞啦屌你老母

屌佢醒目呀 咁先避到Apple收手續費

Btw 點解Apple會批既
明明記得任何iOS入面有額外付款方法係唔允許上架架波🤔

阿租咁廢
連狗訓係到都贏

你公開RUN 一年SERVER既開支出黎睇睇, 先決定比唔比

ABLOCK萬歲！！！！！！！
ABLOCK萬歲！！！！！！！
ABLOCK萬歲！！！！！！！
ABLOCK萬歲！！！！！！！
ABLOCK萬歲！！！！！！！

唔睇廣告要俾返廣告收入一樣嘅數有咩問題？
望返一個月前屌連仔無vip啲po
就知連登仔幾撚弱智

on9

我屌你啲新功能都無咩睇頭咁制，剩係block廣告，我用返adblock唔好？

188真係太多 俾多幾10蚊psn都買到 psn個server一定貴撚過討論區幾倍啦

連狗人手負皮

人工佔九成

個優惠價就正常
23/月 188/年
呢2個價拎出黎連pm都冇 連狗你當d連登仔係好似你咁弱智咩

188一定唔撚係淨係block廣告

$23/月

唔怪得早排成日斷啦
焗鳩你班友仔課金

Cls

屌佢老母 個app就HKG+留落黎比佢既 佢夠膽死收人十幾倍價

佢地覺得落一個廣告＝一筆過收入掛

On撚尻

第3論壇幾時出現

adblock block唔撚到連狗老母臭西d廣告
係唔係又要update d link

Dllm連狗

永遠懷念HKG+

連狗好波 睇下有冇人買

雜項開支(出差"公幹") 佔9成

支持連登仔再開新forum ,每年都開一個

緊係收番你班傻仔一年錢再加價先再出pm

高登都係牙租廢 server廢
連登連會員都廢

屎仔！！！！

連登仔一街都係

返牙joe到啦啦

狗都唔屌 188

有得發光甘型棍子一定要買拉😍
買完可以系班同學仔面前威威😍😍
反去問下媽咪攞張信用卡買先😏

開個咁既價錢，即係逼全世界睇廣告啦
一句到尾，你收廣告費賺得多你咪講囉
整個vip黎hea鳩人做乜?屌你老母呀

有d人上個免費論壇好似個論壇欠左佢咁

仲提升埋block 人數量， 係咪好吸引呢， 建議可以將會員分級制， 好似以前玩江湖咁。
課得多可以買埋禁言令唔俾人出聲， 再課多d 做六扇門可以直接block 人

偷完高登返黎好意思收天價月費
痴撚線架 盜亦有道好喎

優你老母，返高登

屌你老母!!!

非apple內購係咪可以向app store舉報?

3個月

adblock
連狗死全家

shut up and take my money

收皮啦

最好仲有括號括住 ($188)

有連衛兵瘋狂負皮留言

屌你正價仲貴撚過PS plus?

23 x 12 = 276

你有冇一個月送幾隻game先

咁我又覺得188/年太多

回家了

an版邊到有

柒撚到

連狗個腦裝屎？
188一年都夠膽推出黎

$8

知唔知連登有幾多小學生架
8蚊好貴啊

笑撚死

番高登吧啦

連衛兵腦裝屎

我覺得188 個數係，平均一年每個人幫佢賺到既廣告費

希望之前講過唔會再返高登嘅連登仔唔好返高登

邊隻狗咁出力每個回覆都負皮

食屎啦

比左錢三個月 但iOS未有更新仲有廣告 算唔算犯商品說明條例

做咩個個回覆都有一個負評？

自毀長城

188蚊得冇廣告功能有用 好撚野

貴撚到呢 回家算

正常講以樣

佢即刻開多幾個分身黎刷負評

8蚊頭三個月呀 你剩係上三個月連登唔上？

點都唔返架啦，最多咪唔上囉

admin hoball

當得10萬人上 都成1800萬

發撚緊夢呀 屌你老母

8蚊都屌無撚野啊?唔夠錢留email我幫佢比lo

一次性交$188 都差唔多係Switch online既價

連登玩完

屌係咪自動負皮, 條友咁得閒

On9仔先會比錢

訓醒未

講得好
希望其他講過嘅人都好似你咁

連衛兵好忙

我返高登了

年賺3000萬

希望連囝可以每個月搞一場網聚or 船P回饋一下交左188既會員

ad block ok

188蚊一年
買隻pubg玩都唔駛呢個價

俾連狗當狗咁撚都可以當冇事

本身已經想quit
屌你老豆特價都8蚊
連仔你老母個西都唔撚值呀

我問吓apple點睇先

自動負評

唔好show VIP出嚟呀，到時比人知道買咗就仆街，明明口裡說不㗎嘛

好撚on9

最好有得自己edit icon

可能用緊量子電腦， btw 邊有10 萬人上， 我估活躍既1萬左右啦

話人乞衣個啲
一個科林特價188免廣告，你比飽佢真係

以前肯俾錢係因為信你有心搞好個壇，
宜家搞到同早洩一尻樣，做咩仲要科水？
on9

個條友死全家

仲要無限任玩

出買斷先叫找數囉

活躍當1萬，180萬年，差唔多啦

講真之前都冇點屌你 但你敢開到兩舊幾正價一年

最鍾意睇廣告

推到連狗死

比條毛你就比
On9 回家了

比8蚊既vip1
比23蚊既vip2
比188既vip3
比1880既vip4
禾一定叫媽咪幫禾買個vip12反泥😍

人大左上少d forum 啦

屌仲要有機會抽到靚衫放上市集賣賺番少少

連狗無心出咪早講囉屌你老母
188一年

成班垃圾，唔出又屌，出左又屌
188/12 ，16蚊一個月，一個m記都冇撚左啦

CD rom都要食廣告架

返牙袓到啦大家

以前hkg+夠無

引人笑定點呀你

認真
Switch online 都係$17X

188我去食餐放題唔好？

不如連仔你加多倍廣告落我ac度
你比返188我

15蚊有ad block可以block哂所有廣告用一世，唔好理連狗

屌你老母仲有廣告嘅？

多謝你張圖,下次見到迷連就送張比佢

li dog ho ball

都唔知負評做咩鳩
又無人迫你比錢
你咪睇有廣告囉

點解無啦啦要每個月食多餐m記？

仆街 終於唔駛再禁到d 廣告

笑撚死 之前成班垃圾話100蚊一年都比

年費80蚊樓下都叫合理
188 傻撚佐？

變左每個回覆兩個負評

$8其實已經好平！
唔滿意的人是否先檢討一下自己的搵錢能力！

一日一份黨報都$8啦！

係咪你比負皮呀？忙唔忙？

188有幾貴呀?
但係唔值啊
柒頭

特價

得paypal比

連衛兵放曬學好得閒

係囉依家188炸嘛

但媽媽唔准我課金俾連仔🤢

連仔好波，兌現承諾

忽撚大咗咩連尼住你條鳩佬
俾兩舊水上嗰免廣告既科林一年
講出黎都怕俾班親朋好友笑啦

勁撚on9 唔俾人直接係app課

憑咩收188

養server 都要錢傢！

特價已經係上一手HKG+十鳩幾倍

駛唔駛咁快手正評

冇人叫你買 你咪繼續睇廣告

笑死人，未出之前啲柒頭皮又好多大道理，又話如果無廣告嘅話80蚊一個月都肯俾又話剩，乜乜柒柒大聲夾惡咁，結果出左之後十幾蚊一個月都俾唔起，輸打嬴要咁，明明就無人迫你買，你窮咪睇廣告囉

其實連登仔就最雙重標準，平時最鐘意聲討個班babycondom叫攝影師黎影相，結果就咁落返credit就當俾左錢人地嘅師奶，結果到到自己要俾錢嘅時候就呀之呀左顧左右而言他，十幾蚊一個月都俾唔起，唔好話叫你地起個網，你地連租server幾多錢又唔知，server你地都無見過啦

其實一句講到尾，俾唔起錢咪俾唔起錢囉，但唔好一路屌人唔出vip+，當人地出左嘅時候又嫌三嫌四連十幾蚊都出唔起

Android邊個adblock好用？

原來vip係去 回覆果d廣告

回覆制果條唔撚去既
你老母比狗屌
買都on9

連狗會唔會ban9我ac

之前唔係有巴打話100定150一個月都買架咩

無vip唔比開po 先有意義
依家問題係小學雞topic太多

你唔比d 小學雞開po
照比又點話

15蚊買adblock搞掂啦傻鳩

88蚊就話姐 188不了

咁咪睇你既廣告囉，柒頭皮

要root機

一定要用paypal? 冇得app內購買？

兩舊水我買winrar好過，用左咁多年

會比APPLE食錢 不了

全部人唔比cm仲撚好

adblock

岩啦，連登仔成日屌個壇多小學雞同五毛，而加比晒機會你地開新壇，順便清埋啲小學雞同五毛

而家150蚊?

咁你咪睇廣告囉 做乜姐 我都唔明有咩好屌 又冇人迫你買

屌你老母許業衍！！！

俾左8蚊觀察下

其實係咪真係驚人食手續 好撚癲 之前冇反你 但你賺到咁撚出面

因為個個expect佢好似上一手HKG+咁15蚊一年姐
你一跳就十幾倍 忽撚大左？

痴撚線 你買埋我嗰份

lihkgolden有

$8/月？
不了

$8 起碼一年啦

不如講清楚正價年費或買斷幾錢先啦！

G持

@連衛兵

我情願課俾adblock都唔課俾佢，15蚊俾我用一世

連狗最可恥，賣完廣告搶銀紙

小心呀清 paypal show實名
我就等下ios內置再開個funson acc先考慮😵

試3個月觀望下

支持啊,你班仆街連狗前連狗後,家陣唔課金cm都唔撚比,等你班人叫得咁開心

用緊nokia8，唔想root住

188$唔係問題
問題係唔撚值188$呢個價

依家188一年 唔係一個月喎
同埋你唔買都繼續可以用 只係要睇廣告姐 有咩好屌？

好波 $188一年好合理 聽日搵銀行按咗層樓去All in

我屌你老母啦抄人個forum同個apps仲敢收168一年

講8蚊一年個班細路囝讀完中學未😂

hkg+用高登個ser 依家佢自己一個ser 唔係咁架咩
利申 唔買

之前話百幾蚊一年個啲人去曬邊

8蚊月點夠連帝養車買樓買錶去旅行呀

成個fornum照抄
又冇pm功能
點解我唔直接買ad block

好波

188就收皮啦

記住 8蚊3個月只係優惠價
玩實係188/年 23/月
當初連狗係咁垃圾就唔好吹到自己咁撚清高啦
pm呢 講到而家都未有就學人出vip?

一早話adblock 啦
搞乜柒vip
d 人有撚錢咩
口爽荷包笠

成班大種乞衣，垃撚垃，幾蚊都比唔到

貴到仆街 傻仔先買

唔好做爛市好喎清

去買ad block 唔好

出黎回應未 死連狗
Cap水咁撚落力server 又咁廢

屌你咁撚鍾意個vip你咪比飽佢
人地當你傻仔，你仲幫返人轉頭，去食野比人劏到一頸血仲話好和味就係你呢啲

on9 你唔買一樣留到言 唔明嘈乜 你覺唔值咪唔好比

香港最多嘅就係大種乞兒😂

paypal 都唔少手續費。。。。 for user

班小學雞有撚錢俾咩

我覺得已經唔撚值
早排個Ser出現問題都算啦
家陣連登仲咁多學生哥
成個討論區變左5P

唔比vip 果d 要刪減以下能功：

1. 一日只可出一po
2. 出po唔可以出現熱門

有大陸資金仲想要人課比你

不了

唔值又唔屌得
咁你覺得值既你俾左未?

15蚊用ad block 啦
傻仔

金已課

不過奇怪點解唔係用in app purchase，又無得用apple pay，轉左去paypal都有嘅？

連狗個ac負皮你100次都得

直頭cut埋up圖功能喇
成日post埋低汁圖 阻住睇post

利伸 之前講過百幾蚊一年 已經課左金

1 年特價188, 正價一年 可能係23*12=276...

188邊個冇
問題係你值唔撚值呀

經apple apple要收錢

你話我老母做乜撚嘢呀 課金課懵你呀

8$ 3個月
一年即比

比撚左8蚊

應該增加vip0-10 每升一級解放一d功能

屎囝

搬龍門快過政府
又話多多都畀

連住尼識唔識做生意架，學之前HKG+咁，唔做vip無得comment，咁先可以逼到買vip架嘛

我無

法國唔少反連囝嘅都係波台手足😂
點解你地咁咁窮😂

188啊
盲撚老鼠

出黎做野未呀？俾唔起錢咪睇廣告囉

唔出熱門又唔得 不過一日出一po 就同意

洗撚完未呀 屌你老母

仲有一型傻仔正評 比錢落海

想當年有人話80蚊一年都屌

睇下？

咁你咪咪撚買囉 屌

$188起碼加番個高級會員icon先值啦

之前話百幾蚊會俾D人去哂邊

咁樣整死自己法
你係做得好188真係唔算咩錢
依家又多小學雞又5p又5毛又斷線,你比埋我個份

vip10有得定期同連囝飯聚

抵你成世出黎做野搵錢 比咁多錢上個科林

細路囝系無錢俾😂

又諗返當年whatsapp 8蚊一年
當年有畀嘅咪一樣比人恥笑

不如支持連狗既課左1年先黎出聲

如果唔做vip無得開post+留言咁我先課
連登太多垃圾中小學雞

幾時話你老母呀

收皮啦連登仔
之前成日屌人唔出vip出左又要屌人要比錢
8蚊好撚貴？你係7仔買支野飲分分中貴過8蚊唔

paypal 手續費咪仲貴

$8蚊一個月都仲接受到

講到188蚊 一年好貴嗰啲咪唔好買囉
唔好係到嘈嘈嘈
而家有廣告姐 唔睇咪得囉
又唔係要你睇欣宜
利申：非連衛兵

188蚊喺個翻版fornum做VIP
仲以為自己好威

ps+ 做緊236 13個月，13個月實有幾隻大作，down 隻就回本

佢老尾，唔睇廣告都收188, 真係傻撚左

AGGER

IOS Adblock $15／終身

Android
免費終身
需Root 免費終身

成班垃圾，睇下人地reddit啦

你老母比狗屌呀

仲貴過ps plus
好難幫你wo 連狗

頭三個月8蚊呀 你剩係上三個月連登？

可以用咸網果d廣告咁，全頁廣告，十幾個交叉，禁錯就彈網頁

比完8$仲有廣告
好撚野
我都係開返個adblock

屌你而家5p連登值呢個價咩

人地reddit 高質幾多呀on9
你用連狗同reddit比？咪撚影衰reddit啦

點解要用paypal

點解會整死自己
用adblock嘅一早都用咗啦
連狗咪一樣風生水起

你攞reddit黎比

Lihkg 抄返黎架喎

抵到爛呀柒頭

VIP新功能秒速負皮

你幾撚時見過小米貴過iphone

垃撚圾食左plus仔個app好撚意思收咁貴

買斷起碼$8888啦

reddit廣告小到仆街
想睇廣告都要碌下

100個俾錢都fatfat

依家啲小學雞拎老豆老母張卡比咪得

同上唔到車等多班有異曲同功之妙

要root嘅adaway好用d

連登仔咁大個人小米都買唔起 正乞衣

俾一千蚊一年去到vip5係咪可以del人post㗎

咁撚多乞兒幾蚊都俾唔起
之前就聲大大

唔通搵你老母黎比呀？

連狗仆街死啦，錢就賺到盡
未見過有forum咁低質收咁貴

拎reddit比
笑撚死

想課多d做台主

連仔開分身起壇, 收平啲, 再移民

你老母同連狗比就差唔多啦

竟然有戇鳩拎Reddit黎比

啱啊，我用15蚊買個adblock就可以永遠咁去廣告，咪等睇你哋班連衛兵成個傻鳩咁每年用188去做佢個vip去廣告囉

買得起就要買你都幾得閒

乜鳩都反，最好回一個post有錢收啦

你班連衛兵買左1年未呀
未就收皮啦

最好笑個下唔係內購

課咗金都有廣告，乜料

俾得起都唔撚想俾連狗

唔係俾唔起$188
但咁多低質新會然真係不了

你冇錢收咩？
係咪判頭食咗你呀

真係痴撚線

乞衣留名

屌你老母一年188，連狗我今次都唔撚幫你
食屎啦你

以前唔出vip多廣告又插
家下終於出vip又插
連登仔難服侍

突然覺得 Adblock $15 好抵俾

係咪想呢個po做連燈最多負評啊

個ad block真係幾堅

有冇特效先

點解明明講緊貴，唔撚值
然後就會話你俾唔起

lihk即比
lihkg? 屌你老味啦垃圾新5p

$8/3個月優惠價冇PM功能既閹人版會員,
皇恩浩蕩

就算出咗嚟做野俾得起又點？佢個vip根本唔值，淨係要去廣告嘅話我去俾15蚊買個adblock都得啦

Lmao
最低級argument

我搵你老母黎屌呀

當買棺材比許業衍老母？

升左vip10未呀

有普選又屌無普選又屌

連衛兵淨係識屌人唔買
買左冇效就唔敢應

連衛兵自己都未撚買

ios 11未有更新？

你課左8蚊試用
咪比個試用版你
不嬲試用版都限功能架啦
買就買完全版188

因為佢地覺得188蚊唔係個個拎到出黎

連狗
抄返黎既forum都用黎賺錢
去廣告我唔撚識用adblock呀

更新出左啦

冇得claim返錢

我捐8蚊比adblock都唔比你個仆街

建議LIHKG新增vip台 比左錢先入得去傾

Adblock

撐連狗既如果唔貼買左1年既圖冇資格屌人唔買

個時明明班友話$500一年都比，e家8蚊3個月就係咁屌，到佢8蚊一年，又會屌點解唔係8蚊賣斷

原來要重新安裝過個app先得，真係麻煩

吾撚洗人工牙?

一講收費功能，d戇鳩小學即刻出來呱呱嘈

耶撚真係無個好人

請先更新 app，最新版本係 1.11

咁你買左未呀

你用lihk同新5p比？

Adblock FTW

Ad block 15 蚊咋
你仲喺個翻版forum 用188買VIP

咁係咪VIP先

仆你個街本身見到有得買會員即刻俾左正皮
屌你老母禁到入去見到個價錢
我先知點解咁多人負皮

你話8蚊一個月我都可以當象徵性支持下

屌你老母推d閹割版功能出黎 再要人用
23蚊一個月先有完整功能

E個已經唔係支持既問題
而係一個商品值唔值得購買既問題

更你老母西

188不 了

洗乜入場睇戲姐，去BT得啦
洗乜買App姐，去JB得啦

好似突然LOAD快左 LOL

Facebook都唔撚敢收188免廣告啦

請先更新 app，最新版本係 1.11[/連狗最可恥，賣完廣告搶銀紙

收皮啦食屎狗

建議免費會員每月限制只可登入48個鐘

想知岩岩開壇果陣
話將條命交埋連狗果位清
課左金未

youtube肯收既，我俾

Adblock：俾完15蚊無限期任用
Lihkg+：每年俾188蚊仲要唔值

自己揀啦

有adblock，不了

洗乜燒紙札比你老母姐
買架真既林寶黎燒啦
你無錢啊？
小學雞上咩連登

Ching vip通道？

真喺出又屌！

唔出又屌！

班小學雞未介奶！

養server 喺要錢的，你想暢所欲言！
除非使用全程監控的土匪黨電腦論壇，否則我們香港人要自強，你連每月拿$23蚊都覺得有難處的，咪用返有廣告版本羅！

講緊值唔值呀柒頭

BT就老翻 JB又係老翻
我adblock apple store就上左架有得買

Switch個收費都冇咁貴

日撚日PO d ig facebook野上黎連登

屌你老尾

算了，回家了

連囝幾時開放API啊?

真係好撚痴線個價錢
佢個D功能仲要係無乜實際用處

負評快到
打手五毛狗

你要用adblock 咪去用囉 但係我就真係諗唔明有咩好嘈
首先已經唔係唔做vip 冇得留cm 開po 只係你地繼續一係睇廣告 一係比15蚊用adblock 姐
我唔鍾意用adblock 比188一年 我地覺得188蚊值得既 只係你同我價值觀唔同姐 你鍾意做大種乞衣唔通我又去屌你咩

果時即刻整咪值囉
家陣佢賺撚左年幾廣告費先推出黎，仲夠膽賣188蚊

唔想再見到熱門係d 乜乜男女朋友, 叫春, facebook ig起底po

你當連登係咩 建國論壇呀

套戲都唔值一張飛
隻game唔值得買
垃圾支那思想

許業珩我屌你老母 個app就plus仔比你既 你而家就搞搞震 又有大量廣告 又要收離撚哂譜既vip價 3月1號講整緊既pm都仲未撚整好 個server又柒 周不時仲要彈

幾時出pm 功能

入黎睇乞衣 出vip 又屌唔出vip 又屌

幾時寫返好個Android版

adblock 萬歲

我愛adblock

一路睇留言 一路禁起底
反對多就係 波台 同似比唔起錢既cdrom
其實你地有咩私怨

比錢買ad blk唔好？

喂大佬，an app咁撚食電，點課金俾你啊？

呢班就係所謂崇拜古華夏古中國嘅垃圾華人

老老實實188一年，Plus仔分幾多先

an機個個block this堅到， 應該專block9 google d廣告

on撚9拖左年幾先出
搞到咁大民怨，識做就減價啦
而家仲要貴咁撚多又唔值
屌你老母

笑死， 連仔賺下錢你又拉到去咩香港自強
唔好話促進社會發展

一路睇留言 一路禁起底
讚成多就係 感情台 同似比唔起錢既cdrom
其實你地有咩私怨

股東黎咖，大把錢一齊搵

屌你老母唔好再遲d

Android版對比iOS版垃圾到嘔都夠膽收$188一年？

想拎個圖證明下都有負評

連登＝5p

呢個好笑

邊撚個小學雞逐個逐個負評

引晒班乞衣出嚟 好波ching
$8/3個月 每日1毫紙都唔撚洗
係咪有錢買iphone 冇錢比嗰$8
8蚊跌都跌左啦 屌
咁多嗲做乜柒 一係就咪撚用

熱門=/=高質
真實證明連登質素

純粹睇唔過眼 畀得起錢 有心

條食屎狗都ON撚9
仲要個論壇都係抄返黎

佢有佢出 我有我Adblock
有本事咪破埋個Adblock
垃圾連狗

你供層樓每日1毫紙都唔撚洗 供左未

你係做返$8一個月我就會俾

你係咪弱智 日日行出街都會跌錢

同連仔性交一年 188

屌你老母開到咁貴都夠膽死，以前係都$8定唔知$15一年

VIP 100

屌

真漢子

已過數

p.s.百零蚊一年，連登仔已經又要adblock又剩，係香港做IT真係慘過狗

熱門去返hkg+ (即係高登晚年) 果時個level
已經正常好多

負皮此留言死全家
正皮全家身體健康長命百歲

我睇完之後即刻買左adblock
thx連b😘

3個月辣殺

up mud9

啱啊，我俾個15蚊就可以任用，情願做乞衣我都唔會撚去做人哋隻狗囉。既然唔係唔做vip唔俾留言，而我又唔撚洗用佢個啲閹割功能，剩係要封個廣告，點睇15蚊無限期任用都屌打佢個188蚊一年啦。唔好話人哋乞衣啦，根本就係你哋俾人撚狗咁撚，仲要俾人撚都咁開心

皇恩浩蕩！👍🏿👍🏿👍🏿😭😭😭

1蚊都唔會俾

人地develop 一隻game 出黎買斷都唔駛一舊水， 我真係唔知呢個forum 有咩咁值得我俾188 一年

你死全家，全家仆街死

講咁耐都未有1年vip圖

下一步就 限制非vip一個鐘內回覆次數

一句到尾，開條數黎，比人眾籌做（一年）營運，籌夠就免廣告，唔夠先出廣告，敢唔敢先

係
仲要係抄返黎

$8都唔撚益你隻copy cat🙈

我買左三個月試用 如果用落正正常常就續一年

15蚊我算啦，你睇下上邊個啲俾完錢做vip都封唔到

幾撚可會用到其他功能

188出街食親飯都冇撚左，仲叫貴

On撚9 當自己ps store咁出優惠

Sorry
係有預謀地抄返黎

8蚊都算
原價276一年貴過psn

成班低質垃圾想免費咪食廣告囉， 又唔係唔比你出post
死窮撚

IOS Adblock $15／終身

Android
免費終身

講得啱呀 食多餐飯都唔益連仔

會唔會加d mini game或者每個月抽個獎咁呀

點解用paypal嘅？

差唔多2 百蚊上個forum?
西9 利，即刻買adblock

188值架wo 點解又要試用左先
即係你覺得而家呢個情況唔值1年188啦

想抽肥婆icon

死文盲
8$係一次性限時優惠呀

記住唔好用食飯錢課金

其實188又真係唔係貴
問題係個vip唔值

On9人哋adblock15蚊無限期任用啊

其實唔俾都上到
不過200蚊一年冇廣告真心膠

買左vip未？貼圖先好吠

賺到你盡

你都ON9
連狗唔掠水抄個論壇返黎托呀?

Psn每個月都有幾隻game free下

係囉
死窮撚
一年188都比唔起

好老實 每年$88已經係極限

比唔起同唔撚值啲人唔識分架
食屎都食得好香甜

俾圖先講啦

8蚊三個月都可以接受

屌你老母，啲廣告敏感過你老母個g點🖕🏿🖕🏿

唔上，慳時間慳錢

用完8蚊三個月再續一年 係咪平d呀數學家

頭3個月

賺到盡ma，唔洗同apple 分錢

廢到淨係用優惠

成班賤種乞兒，由whatsapp收8蚊開始已經知道所謂高/連登仔係咩人啦
根本呢個VIP出又死唔出又死
出VIP收得平，個個走去買，server為唔到皮
VIP收得貴，成班人就會話呢樣唔值嗰樣唔值
其實冇人逼你買，你可以選擇15蚊買adblock or 繼續睇廣告，愛回家又得
對於好捨得幾千蚊買部電話既香港人黎講，俾錢買app係笑話黎
一個app免費冇廣告又快又順server永遠唔會死係應份

188買斷都話丫 又無block數又無派膠 食撚懵你呀

一次性限時

連登仔真係難服侍

連巴ho ball

188蚊一年同政府普選方案一撚樣
比個垃圾plan hea9你
根本連犬就係想大家唔買vip食廣告
快d裝adblock

8蚊啫 我出去牡丹樓食餐飯比貼士都唔止呢個數啦

盲左？我咪講左如果用落正正常常就續一年

你覺得值嘅，你俾咗錢做vip未

你班人係支持既
一係就23蚊買1個月
一係就直接買1年
而家買個8蚊/3個月就當自己係支持連狗

你都唔會用188蚊去食一個m記麥樂雞餐啦

收皮啦 你真係衰撚過早洩
五毛連

正呀 連登仔果然邊個都服侍唔到 小小錯就屌到你仆街

食個飯都冇咗嘅錢都要試？

可唔可以唔好再搞到啲post有時會推唔到上頂先得唔得
其實你有無廣告我真係無乜所謂,但點解要搞到啲有心有力既巴打呢?

公平咩？許生

8蚊係限時優惠，仲要係頭三個月

屌 錢就識賺

plus仔出山啦！

你都on9嘅
呢樣野有得控制架咩？
唔俾人留言又話連登自閹紅底

屌你真係on9
咁少錢要搞到咁麻煩
8蚊跌都跌咗啦

你今朝先註冊？

真係良心價
睇得出無錢賺㗎

連狗咁醒應該可以買左3個月再直接買1年變1年3個月
你地咁有誠意都應該預左永續先岩

真

講左幾撚多次

Plus仔係有連登shares

冇人逼連狗開個垃圾forum比人屌
連狗真係犯撚賤既垃圾賤種

188食餐m記 比喻得好撚正

之前8蚊一年
俾左
而定188一年
連囝係咪當人水魚先
你自己又有廣告
咁都收188一年

講到唔比188上到唔黎鳩up咁

本身有裝adblock 俾完8蚊剩係feel到個mon長左 188蚊真係不了

咁佢又拉大隊過檔

拉登真係出名多智障 咁既plan都有人買

你估plus仔無得分咩

唔好吹到sever 維唔到皮啦， 賺得唔夠多炸下化

窮撚
用188 都要計好用完優惠會抵啲
成個師奶仔咁
笑死人

咁都講得出

啲人食屎食得好香甜架

岩呀 成班on9 如果比佢經營隻app 一定搞死
又想唔駛錢又想快又想冇五毛 最後咪冇左隻app 囉

當比8蚊乞兒

冇追post.唔知有冇人講
8蚊/3個月一次性限時優惠
一次性限時優惠
姐係3個月後一係8蚊一個月，一係8蚊兩個月

HKNOIT

Good job bro

點回家了

講咁到
淨係買8蚊

最好就免費無廣告 貼錢求佢地上連登 果種寒酸味

你覺得仲撐到一年

比錯左正皮

當年wtsapp一役已經暴露曬香港人果種乞衣格

188蚊都要試過先買

一早講左喇 大家價值觀唔同 根本冇野好嘈 唔通我又屌你地大種乞衣咩

竟然唔係用iOS 內購，要另外入website 比錢

人地咪叫佢交條數出黎睇下囉

係8蚊半個月

所以連登咪係集中失敗者嘅論壇

又多個水魚 幾時改名做水魚一號～

亦都冇人逼你上呢個垃圾forum，又話垃圾又要留言你真係垃圾都不如
快d回家啦賤種波台狗，個個post都見你留埋d嘩眾取寵垃圾言論，好行夾唔送

$8 一世都要諗啦
正一傻鳩 我adblock都係等免費呀

痴撚線188一年

你落多啲廣告算吧啦仆街

佢賺到咁撚盡，如果ios有內購就288 一年

唔洗比apple食水同埋有咩事都唔洗賠錢 app store你比完錢有咩事可以退錢

收到
thx lin!

adblock仲好用

一次買三年當g持啦屌

鐘意部電話 一定要用原機遣返價買 唔比用上台價買

比188蚊上5P

288咁平實大把人買

同藍絲叫人移民有咩分別
連衛兵低質到

波台班假膠好行夾唔送，快d回老家啦

乞衣

無撚有錯 app 收錢是原罪
希望唔係vip 既人可以加限制 同以後有新野都只限vip 用

屌你條傻閪都廢撚事

之前又話要
依家又要屌

好心你班乞衣啦
幾蚊都俾唔起就唔好上啦，又要免費又要冇廣告又要屌呢樣嗰樣
叫連尼住每個月俾返一百幾十生活費你駛唔駛添呀 窮閪
利申 遲下買埋一年

學阿paul講 三年後仲係度 先同我講嘢

成粒鐘都未有連衛兵post一年圖🤦🏻‍♂️
得個講字 辣殺

又到月尾喇，記得交月費

遲下

188蚊都要試

個個買得8 蚊， 笑死

好有型 我又唔洗呢到有人比唔起個188呀
唔撚喜歡比連狗撚到咁咋

on撚鳩 出完又比人叫收皮 明明就係人地要求佢出嘅 依家啲人真係好撚難滿足

遲下
你三個月後買左1年先回post啦

個post成千個負評都係波台比😂

又想轉移視線
明明成個post 講緊連狗

成班智障連裝adblock都要教

之前又話500蚊一年都俾

又係你班柒頭皮叫人回家先

連登仔中位數起碼十七萬啦

屌你
8蚊仲好意思話人乞衣仔

遲吓潛條鳩毛畀連仔呀

連仔係咪無得ios app到比錢？

續返三年先喇
容乜易加價

有無得1次買10年

唔想比你間公司收錢

遲下冇買一年死全家

呢個先投訴左先
睇下apple有咩反應再講

叫人回家就唔屌得連狗？你弱撚智？
係咪唔比8蚊唔屌得連狗牙

$188一年 唔係俾唔俾得起嘅問題 係值唔值得嘅問題

有 我賣比你

用adblock block 撚死你

連狗條命都未必有10年

比188一年上facebook 戇鳩

之前又話咩一個月幾十蚊都冇所謂
依家又係度嘈

抵到爛講緊Adblock

送到無人要啦

好多乞兒
呢啲就係港獨精英連登仔

連衛兵: 188我覺得值 根本冇問題
但我淨係俾8蚊

兩舊水一年

屌你咪入番個舊post擇名囉 講到連登得1個人上咁

我地幫連狗賺咗咁多廣告錢 俾返幾十蚊黎都合理啦智障

之前hkg+ 無連狗呢條撚樣串串貢又唔做野

paypal會有你個人資料
仲有出左事無保障
App store都話有得退錢
連狗收夠咁上下直接熄撚左個server你都吹佢唔漲

你叫人回家就得，人地叫你回家就連衛兵

若蓮喪子啊

一年前同一年後

佢老母都無，成日比人屌

paypal 賣家好似攞哂buyer全名?

連衛兵全面進場！！！！

支持連登仔開新壇，順便清埋五毛同小學雞

8蚊3個月真係多謝晒

我用ad扑唔好？

算喇 波台狗搞事姐

大家返高登好過啦

另起爐灶

清埋啲冇腦連衛兵

咁都要入波台數，好波

唔出VIP又屌，出咗VIP又屌
當年高登夠有高級會員計劃啦

有全名有埋送貨地址 (如果你 paypal 填左)

貴撚過ps+

賺撚左一年廣告仲賣188
當初即刻出咪賣3388

連衛兵俾左8蚊 點都要玩3個月先走得

波台狗成千個分身負皮

正負評都表達左民意啦死傻閪
搞你老母塊老閪咩

有的八達通仲可以考慮
信用卡真係不了

Ps:呢個計劃冇得賺，搞手只求打個和，大家開開心心去廣告

學樂視岀五十年會籍啦
連衛兵唔係唔買呀？

波台1000幾人 其他台加埋200幾人

有哂全名咁大獲
以後屌連狗會唔會比人放上ig facebook

又屈毛

一開壇先即搞一個vip，唔係vip一日淨係可以出一個post，回覆就十個，跟手搞返個pm先

連仔未講將來會功能上有咩分別姐係佢睇緊我地反應
188既定位一定係預超少數人買而絕大部分都免費
所以佢唔會對唔比錢既人太差
乞衣撚宜家表態強硬既話應該幾影響到連仔分配功能比vip同唔vip

唔會

幫你叫外賣姐

真正支持連狗既方法係幫佢睇大量廣告，咁佢先賺得多

跟住要求出vip 一年後推出vip 再一次支持x登仔開新壇無限loop

番高登咪又係食廣告

8 蚊你都俾唔起?

有無得一次買十幾年
驚日後連帝加我價 買定穩陣

？

咩柒都入波台數，波台真係好無辜囉

屌你啦

上面貫徹連登仔風格乜都屌

買8蚊貼幾張圖
188先貼啦你老未

in app purchase 都賺死你啦，連apple 果d 佣都想食埋

諗住等信用卡free app day 果日課下，得paypal 就不了

多謝您陳xx先生

對唔住

點解唔係用 in-app purchase? 點解要連去 PayPal 比錢？

認真想知當時話幾百蚊vip冇問題嘅人有幾多

班友又屈波台

八蚊圍唔到皮架

波台狗唔搞事點生你出黎

唔洗驚,第時加價會通知你補返個差額

yes 支持一個月八百

apple抽水

笑撚死 8蚊都貼出黎

唔好得罪中共

8蚊就緊係俾得起啦
hkg+咪8蚊1年買左囉

要求vip分級制
高級會員可以ban人

叫雲海隻狗真係得啖笑😅😅

搞手只求打個和啊

屌你老母真係當人on9

連囝你係咪傻撚左
8-16一年都ok
你8蚊個月
仲得嗰一次

Sor囉

高級vip可以閃字

條友個bot出左事

屌你老母on99

比起之前plus仔加價4倍仲好意思話優惠

8蚊一世都唔撚買

佢入app都係直接連網頁俾錢

8蚊仲要優惠價 多撚謝你呀

會唔會開（2）

痴左

以前吸高登啲廣告錢咪8蚊囉

依家自己廣告錢喎

係有用開adblock個app嘅都知近呢幾個月都app收收地皮啦，成日要撳入去update
肯俾$15都唔肯俾$8睇下咩境況，8蚊跌都跌撚左啦窮閪

高登又贏

好似係違反app store條款

16蚊年 都仲可以諗下

188

連衛兵慘到同主人負評留言一樣
只可以機械式回覆

屌你老母波台狗

買adblocker仲抵

哇好撚抵呀

梳啊

88蚊一年就差唔多

迅雷淘寶咩

佢個付費係付成個討論區 唔係個app

簡單d講咪hea9你班傻閪囉
明知你地唔會俾188架啦
set高d繼續收廣告錢
醒呀連狗

233x$8
連狗爽到喊

我拎2舊水去買阿妓冠軍都唔比連狗啦

算啦 波台狗搞事姐

爆POST

8你條毛咩成日話888 追下post啦

洗鬼咩，幾隻雞翼就引到連狗出黎食啦

隔離台已經開啟恥笑模式

1001

買到vip15 再送虛寶,又有月卡送鑽石. 連登online指日可待

好撚多人岀街會跌錢

Spotify都係咁俾apple落架啦

1001個個開post